（經濟學）當強姦 marginal surplus>坐牢 marginal cost

個世會變成點

可否用以解釋強姦犯心理

其實性本質為繁殖生育
因為想可以生仔唔駛本的本能

耐何現今有墮胎科技
捉強姦犯又易過以前
所以強姦係進化心理學歷史遺留下來的遺物
高度進化社會強姦案也較少

同埋現代又有捐精服務
古代無